嘩 好多真中國人原來都好憎共產黨

d留言
愛黨唔等於愛國